又窮又樣衰既人 生存究竟為左乜？

就係用黎襯托啲好樣既人

同埋做有錢人既狗

正確

100分

電影都一定要有人做醜角啦
如果你不幸係又窮又醜，咁係你唔好彩

你不努力，永遠不會有人對你公平，只有你努力了，有了資源，有了話語權以後，你才可能為自己爭取公平的機會。

做社會嘅鏍絲

永遠唔會有公平 有公平 即係對是但一方唔公平